又放鬼掉汽油彈 我屌你老母黑警 阿婆都知你依套啦

仲叫人咪放 睇都未睇到又叫人咪放
你老母黑警仲敢叫人社會敗類

又捉鬼 悶唔悶 又話放核陣都唔割？

係鬼點解著藍色衫，自己諗下

唔該唔好用你既智商同藍屍比較

鬼又唔捉，做咩放走佢

屌你老母仲督灰

汽油彈都玩埋，屌你老母黑警死全家

反正我唔撚割！講到明核彈都唔割！第三隻眼啦屌你老母！

講緊較早前個粒